【街霸重臨】代理與地監職員起衝突 有人被一拳KO

2018年10月06日

【街霸重臨】代理與地監職員起衝突 有人被一拳KO

【更新地監局回應】

近期二手市場冰封，大批代理無單開要轉戰一手新盤搶客。

位於太子始創中心，九建油塘海傲灣售樓處門外，有人目睹，現場地產代理與現場監察的地監局職員起衝突，居然一拳將該名地監局人員揮低，令他受傷倒地。其後警員到場，該名打人者被拘捕。

地監局回應指，有關事件已交警方依法處理，而監管局亦會跟進個案，任何被證實於執業期間涉及暴力案件而被定罪的地產代理，除了會留有案底之外，亦會被監管局撤銷牌照，而有關人士所屬的地產代理公司，亦有可能因沒有妥善管理其員工操守而被處分。監管局已聯絡有關樓盤的發展商作出跟進，改善有關銷售處的秩序安排，而本局人員會繼續堅守於一手住宅物業銷售處進行巡查工作，並會適當地增加人手安排。監管局譴責任何不法使用暴力的行為，並強調絕不容忍任何害群之馬，嚴重損害地產代理業界之形象。

記者：陳寶恩

狗咬狗，正

監管局職員同代理係兩回事

我夠知啦，唔係狗咩？

on9 同打自己上司有咩分別

和煙民打控煙辦一樣

That’s right

唸起有次AA車我去九龍灣睇樓，架車入停車場已經成班衝上黎塞住架車
睇樓買樓搵相熟AA，呢D街霸真係只求開單